Notebook 買1660ti定1650好 有咩notebook推薦？

好似買1660最好但又怕部機太熱又lag

2080ti好d

搵用料好既notebook 散熱用料差既 1650一樣熱
不過我自己覺得notebook普遍都係cpu過熱問題比較大